有冇巴絲幫女商人貼街招派街坊

素材
幫madam 呀唔係 係女商人
睇下佢有冇咩商業野需要幫手

推 商人呀拿

推推先 俾更多巴絲睇到

推

咁多位兄弟 派傳單 貼街招喇喂

1

尋親

推番上黎先

未見有街招既

尋狗tg channel，大量個人資料流出，強烈讉責！！

千其唔好組團青衣探柏林老母，九龍塘探柏林
個channel有詳細地址 好不安
仲有大量白衫藍衫電話同住址資料，希望警隊快啲將暴徒繩之於法